錄歌有咩軟件推薦?

最近想自己試下玩下錄下歌
有咩程式/軟件係可以同時播歌錄人聲
上網搵到好多都係剪接音樂/單聲軌
有冇巴絲打有推薦?